身為IT狗既你驚唔驚星期一返公司就要你整電腦

屌啊，我自己部腦都奶野啊

真正既IT狗係唔番公司都係幫朋友整電腦, 日整夜整有咩好驚

平時唔積口德 奶咗野先嚟後悔

back up 洗機 ba la

有冇咁低能

Google jor, but can't proof. 'cus using linix

唔驚，全公司無人用Windows機